美其斤個師傅係邊個

你問